你寧願得幾個真心朋友定有數以百計但只係酒肉兼圍威喂既朋友？

on9

緊係前者拉，不過份人正正常常應該有少少酒肉

冇朋友最好

一個朋友都唔撚洗

認同

有6個知心好友，夜晚急call會出黎陪你嗰隻，有佢哋從來唔會想再識朋友